msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GAME_NAME 1.0\n"
"Language-Team: YOUR NAME <mail@your.address>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-CreatedBy: LcfTrans"

#. ID 1
msgctxt "actors.name"
msgid "Qiu Qin"
msgstr "秋琴"

#. ID 1
msgctxt "actors.title"
msgid "Paranoia"
msgstr "妄想症"

#. ID 2
msgctxt "actors.name"
msgid "Zabu"
msgstr "扎布"

#. ID 2
msgctxt "actors.title"
msgid "_(=3_|)_"
msgstr "_(=3_|)_"

#. ID 1
#. ID 2
#. ID 3
#. ID 4
#. ID 5
#. ID 6
#. ID 7
#. ID 8
#. ID 9
#. ID 10
msgctxt "skills.name"
msgid "Cover Eyes"
msgstr "捂眼"

#. ID 1
#. ID 2
#. ID 3
#. ID 4
#. ID 5
#. ID 6
#. ID 7
#. ID 8
#. ID 9
#. ID 10
msgctxt "skills.description"
msgid "- Wake up from the fantasy land..."
msgstr "- 从幻境中醒来吧......"

#. ID 1
msgctxt "items.name"
msgid "Default"
msgstr "默认态"

#. ID 1
msgctxt "items.description"
msgid "- Be original."
msgstr "- 原汁原味。"

#. ID 2
msgctxt "items.name"
msgid "Monster Outfit"
msgstr "怪兽服"

#. ID 2
msgctxt "items.description"
msgid "- Magical rainy cat costume."
msgstr "- 雨之魔法喵喵服。"

#. ID 3
msgctxt "items.name"
msgid "Golden Armor"
msgstr "黄金甲士"

#. ID 3
msgctxt "items.description"
msgid "- Heavy armor."
msgstr "- 重盔甲。"

#. ID 4
msgctxt "items.name"
msgid "Spear of Fear"
msgstr "恐惧之矛"

#. ID 4
msgctxt "items.description"
msgid "- Save at designated locations."
msgstr "- 保存在特定位置。"

#. ID 5
msgctxt "items.name"
msgid "Poison"
msgstr "毒药"

#. ID 5
msgctxt "items.description"
msgid "- Strange glass capsule."
msgstr "- 奇怪的玻璃胶囊。"

#. ID 6
msgctxt "items.name"
msgid "Walker"
msgstr "步行者"

#. ID 6
msgctxt "items.description"
msgid "- Mecha in one."
msgstr "- 同机甲合为一体。"

#. ID 7
msgctxt "items.name"
msgid "Civilian"
msgstr "平民"

#. ID 7
msgctxt "items.description"
msgid "- From another world."
msgstr "- 异世界来客。"

#. ID 8
msgctxt "items.name"
msgid "Twins"
msgstr "双子"

#. ID 8
msgctxt "items.description"
msgid "- An icy creature."
msgstr "- 冰之造物。"

#. ID 9
msgctxt "items.name"
msgid "Slayer"
msgstr "杀戮者"

#. ID 9
msgctxt "items.description"
msgid "- Stab to kill someone."
msgstr "- 刺杀某物。"

#. ID 10
msgctxt "items.name"
msgid "Virus"
msgstr "病毒"

#. ID 10
msgctxt "items.description"
msgid "- A ghostly germ."
msgstr "- 幽灵病菌。"

#. ID 11
msgctxt "items.name"
msgid "Imprint Amulet"
msgstr "印符"

#. ID 11
msgctxt "items.description"
msgid "- An arachnid-legged cryptid."
msgstr "- 长腿节肢体。"

#. ID 12
msgctxt "items.name"
msgid "Flying Machine"
msgstr "飞行器"

#. ID 12
msgctxt "items.description"
msgid "- Leads you over some areas."
msgstr "- 带领你穿越某方。"

#. ID 13
msgctxt "items.name"
msgid "Strange Egg"
msgstr "奇蛋"

#. ID 13
msgctxt "items.description"
msgid "- Back to familiar territory."
msgstr "- 回到熟悉之地。"

#. ID 14
msgctxt "items.name"
msgid "Multi Transformation"
msgstr "万变"

#. ID 14
msgctxt "items.description"
msgid "- Unending changes."
msgstr "- 千变万化。"

#. ID 15
msgctxt "items.name"
msgid "Spacesuit"
msgstr "宇航服"

#. ID 15
msgctxt "items.description"
msgid "- What is its use in space?"
msgstr "- 在太空有什么用呢？"

#. ID 16
msgctxt "items.name"
msgid "Fairy"
msgstr "精灵"

#. ID 16
msgctxt "items.description"
msgid "- I'm glowing!"
msgstr "- 熠熠生辉！"

#. ID 17
msgctxt "items.name"
msgid "Navigation Suit"
msgstr "导航服"

#. ID 17
msgctxt "items.description"
msgid "- Watch your step."
msgstr "- 注意脚下。"

#. ID 18
msgctxt "items.name"
msgid "Sadness"
msgstr "悲念"

#. ID 18
msgctxt "items.description"
msgid "- Great grievances..."
msgstr "- 巨大悲念..."

#. ID 19
msgctxt "items.name"
msgid "Condolence"
msgstr "哀悼"

#. ID 19
msgctxt "items.description"
msgid "- My condolences..."
msgstr "- 自我哀悼..."

#. ID 20
msgctxt "items.name"
msgid "Green Firefly"
msgstr "绿萤"

#. ID 20
msgctxt "items.description"
msgid "- A little light."
msgstr "- 荧光点点。"

#. ID 21
msgctxt "items.name"
msgid "Thunder Ghost"
msgstr "雷鬼"

#. ID 21
msgctxt "items.description"
msgid "- Snatch and kill someone."
msgstr "- 夺杀某物。"

#. ID 22
msgctxt "items.name"
msgid "Frozen Sparrowhawk"
msgstr "冴鷂"

#. ID 22
msgctxt "items.description"
msgid "- Summon a thunderstorm."
msgstr "- 天降制裁。"

#. ID 23
msgctxt "items.name"
msgid "Devil's Blood"
msgstr "魔血"

#. ID 23
msgctxt "items.description"
msgid "- Hideous abomination!"
msgstr "- 可怖憎恶！"

#. ID 34
msgctxt "items.name"
msgid "Miracle Potion"
msgstr "神奇药水"

#. ID 34
msgctxt "items.description"
msgid "- Tastes weird, but it's needed when badly hurt."
msgstr "- 味道怪怪的,但状态不好时可不能少了它。"

#. ID 35
msgctxt "items.name"
msgid "Hanbargah"
msgstr "汉八嘎"

#. ID 35
msgctxt "items.description"
msgid "- Zabu's special items, you can eat it too!"
msgstr "- 扎布专用道具，但你也可以吃！"

#. ID 36
msgctxt "items.name"
msgid "Green Leaf"
msgstr "青叶"

#. ID 36
#. ID 37
#. ID 38
#. ID 39
#. ID 40
#. ID 41
#. ID 42
msgctxt "items.description"
msgid "- Zabu's special items. _(=P_|)_"
msgstr "- 扎布专用道具。_(=P_|)_"

#. ID 37
msgctxt "items.name"
msgid "Fatty"
msgstr "胖子"

#. ID 38
msgctxt "items.name"
msgid "Mask"
msgstr "面具"

#. ID 39
msgctxt "items.name"
msgid "Egg"
msgstr "鸡蛋"

#. ID 40
msgctxt "items.name"
msgid "Becoming Weird"
msgstr "变得奇怪了"

#. ID 41
msgctxt "items.name"
msgid "Master Thief"
msgstr "神偷"

#. ID 42
msgctxt "items.name"
msgid "Butcher"
msgstr "屠夫"

#. ID 51
msgctxt "items.name"
msgid "Dream Baby Nameplate"
msgstr "Dream Baby铭牌"

#. ID 51
msgctxt "items.description"
msgid "- It's a pet's pendant."
msgstr "- 是个宠物吊坠。"

#. ID 55
msgctxt "items.name"
msgid "Key"
msgstr "钥匙"

#. ID 55
msgctxt "items.description"
msgid "- A shiny key."
msgstr "- 一把闪光钥匙。"

#. ID 60
msgctxt "items.name"
msgid "Blood-red Fragment"
msgstr "血红碎片"

#. ID 60
#. ID 61
#. ID 62
#. ID 63
#. ID 64
#. ID 65
msgctxt "items.description"
msgid "- Material, you can sell it to the store."
msgstr "- 素材，你可以把它卖给商店。"

#. ID 61
msgctxt "items.name"
msgid "Slime Meat"
msgstr "史莱姆肉"

#. ID 62
msgctxt "items.name"
msgid "Gear Wheel"
msgstr "齿轮"

#. ID 63
msgctxt "items.name"
msgid "Meat Sickle"
msgstr "肉镰"

#. ID 64
msgctxt "items.name"
msgid "Energy Box"
msgstr "能源盒"

#. ID 65
msgctxt "items.name"
msgid "Wing"
msgstr "翅膀"

#. ID 96
msgctxt "items.name"
msgid "SPEED DOWN"
msgstr "降速"

#. ID 96
#. ID 97
msgctxt "items.description"
msgid "- Debug"
msgstr ""

#. ID 97
msgctxt "items.name"
msgid "SPEED UP"
msgstr "提速"

#. ID 98
msgctxt "items.name"
msgid "Dream Contract"
msgstr "梦境契约书"

#. ID 98
msgctxt "items.description"
msgid "- Confirm the rules."
msgstr "- 确认规则。"

#. ID 99
msgctxt "items.name"
msgid "II"
msgstr ""

msgctxt "terms.special_combat"
msgid "µÐÈË¸Ðµ½¾ªÑÈÁË!"
msgstr ""

msgctxt "terms.escape_failure"
msgid "ÌÓÅÜÊ§°Ü!"
msgstr ""

msgctxt "terms.victory"
msgid "Ê¤Àû!"
msgstr ""

msgctxt "terms.defeat"
msgid "È«Ãð..."
msgstr ""

msgctxt "terms.exp_received"
msgid " ¾­ÑéÖµ!"
msgstr ""

msgctxt "terms.gold_recieved_a"
msgid "·¢ÏÖ"
msgstr ""

msgctxt "terms.gold_recieved_b"
msgid " ½ðÇ®!"
msgstr ""

msgctxt "terms.item_recieved"
msgid " ·¢ÏÖ!"
msgstr ""

msgctxt "terms.attacking"
msgid "‚ÌUŒ‚I"
msgstr ""

msgctxt "terms.enemy_critical"
msgid "‰ïS‚ÌˆêŒ‚II"
msgstr ""

msgctxt "terms.actor_critical"
msgid "’É¦‚ÌˆêŒ‚II"
msgstr ""

msgctxt "terms.defending"
msgid "‚Íg‚ðŽç‚Á‚Ä‚¢‚éI"
msgstr ""

msgctxt "terms.observing"
msgid "‚Í—lŽq‚ðŒ©‚Ä‚¢‚éEEE"
msgstr ""

msgctxt "terms.focus"
msgid "‚Í—Í‚ð‚½‚ß‚Ä‚¢‚éEEE"
msgstr ""

msgctxt "terms.autodestruction"
msgid "‚ÍŽ©”š‚µ‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.enemy_escape"
msgid "‚Í“¦‚°‚Ä‚µ‚Ü‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.enemy_transform"
msgid "‚ÍŽp‚ð•Ï‚¦‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.enemy_damaged"
msgid "‚Ìƒ_ƒ[ƒW‚ð—^‚¦‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.enemy_undamaged"
msgid "‚Éƒ_ƒ[ƒW‚ð—^‚¦‚ç‚ê‚È‚¢I"
msgstr ""

msgctxt "terms.actor_damaged"
msgid "‚Ìƒ_ƒ[ƒW‚ðŽó‚¯‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.actor_undamaged"
msgid "‚Íƒ_ƒ[ƒW‚ðŽó‚¯‚Ä‚¢‚È‚¢I"
msgstr ""

msgctxt "terms.skill_failure_a"
msgid "‚É‚ÍŒø‚©‚È‚©‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.skill_failure_b"
msgid "‚Í•½‹C‚¾‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.skill_failure_c"
msgid "‚Í–°‚ç‚È‚©‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.dodge"
msgid "‚ÍUŒ‚‚ð‚©‚í‚µ‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.use_item"
msgid "‚ðŽg‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.hp_recovery"
msgid "‰ñ•œ‚µ‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.parameter_increase"
msgid "ã‚ª‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.parameter_decrease"
msgid "‰º‚ª‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.enemy_hp_absorbed"
msgid "’D‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.actor_hp_absorbed"
msgid "’D‚í‚ê‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.resistance_increase"
msgid "‚É‹­‚­‚È‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.resistance_decrease"
msgid "‚ÉŽã‚­‚È‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.level_up"
msgid " »ñµÃ!"
msgstr ""

msgctxt "terms.skill_learned"
msgid " Ñ§»áÁË!"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_greeting1"
msgid "- Hello, what can I do for you?"
msgstr "- 您好,请问需要些什么呢？"

msgctxt "terms.shop_regreeting1"
msgid "- Anything else?"
msgstr "- 还要其它的么？"

msgctxt "terms.shop_buy1"
msgid "Bagging"
msgstr "入袋"

msgctxt "terms.shop_sell1"
msgid "Sell"
msgstr "卖出"

msgctxt "terms.shop_leave1"
msgid "Goodbye"
msgstr "再见"

msgctxt "terms.shop_buy_select1"
msgid "- What do you want?"
msgstr "- 您想买什么？"

msgctxt "terms.shop_buy_number1"
msgid "- How many do you want?"
msgstr "- 请问要多少个呢？"

msgctxt "terms.shop_purchased1"
msgid "- Thank you for your patronage."
msgstr "- 谢谢惠顾。"

msgctxt "terms.shop_sell_select1"
msgid "- Huh, what garbage do you have for me?"
msgstr "- 丢什么垃圾给我啊，哼。"

msgctxt "terms.shop_sell_number1"
msgid "- How much y'all want to sell me?"
msgstr "- 到底卖多少啊？"

msgctxt "terms.shop_sold1"
msgid "- Don't come here next time."
msgstr "- 下次别来了。"

msgctxt "terms.shop_greeting2"
msgid "- Give me the money, I'll gve u the Dream Baby"
msgstr "- 你给我钱，我就给你梦之珍宝。"

msgctxt "terms.shop_regreeting2"
msgid "- What?"
msgstr "- 咋了？"

msgctxt "terms.shop_buy2"
msgid "Give Money"
msgstr "砸钱"

msgctxt "terms.shop_sell2"
msgid "Sell NO"
msgstr "卖个鬼"

msgctxt "terms.shop_leave2"
msgid "Walk Away"
msgstr "走开"

msgctxt "terms.shop_buy_select2"
msgid "- Put down the money, or get out of here!!!"
msgstr "要么放下钱，要么滚一边闲！！！"

msgctxt "terms.shop_buy_number2"
msgid "- I don't believe you can afford for second one!"
msgstr "- 我可不相信你能付得起第二个！"

msgctxt "terms.shop_purchased2"
msgid "- You can disappear now!!!"
msgstr "- 你现在可以消失了！"

msgctxt "terms.shop_sell_select2"
msgid "- What are you doing?"
msgstr "- 你在干啥呢？"

msgctxt "terms.shop_sell_number2"
msgid "- I won't take it no matter how high the price!"
msgstr "- 你价格抬多高我都不会买它的！"

msgctxt "terms.shop_sold2"
msgid "- Take your stuff away!!!"
msgstr "- 把你的东西给我拿走！！！"

msgctxt "terms.shop_greeting3"
msgid "½ñÌìÓöµ½Ê²Ã´ÓÐÈ¤µÄÊÂÇéÁËÂð?"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_regreeting3"
msgid "ÎÒ¿ÉÒÔÎªÄú½éÉÜÐ©ÆäËüÉÌÆ·Âð?"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_buy3"
msgid "Âò"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_sell3"
msgid "Âô"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_leave3"
msgid "Íê³É"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_buy_select3"
msgid "ÄúÏëÂòÊ²Ã´?"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_buy_number3"
msgid "ÄúÏëÂò¶àÉÙ?"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_purchased3"
msgid "¸ÐÐ»ÄúµÄ¹âÁÙ¡£"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_sell_select3"
msgid "ÄúÏëÂôÊ²Ã´?"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_sell_number3"
msgid "ÄúÏëÂô¶àÉÙ?"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_sold3"
msgid "¸ÐÐ»ÄúµÄ¹âÁÙ¡£"
msgstr ""

msgctxt "terms.inn_a_greeting_1"
msgid "½öÐè"
msgstr ""

msgctxt "terms.inn_a_greeting_2"
msgid " ¾ÍÄÜÔÚÕâÀï×¡ÏÂ¡£"
msgstr ""

msgctxt "terms.inn_a_greeting_3"
msgid "ÄúÐèÒª×¡µêÂð?"
msgstr ""

msgctxt "terms.inn_a_accept"
msgid "×¡"
msgstr ""

msgctxt "terms.inn_a_cancel"
msgid "ÍüÁËËü"
msgstr ""

msgctxt "terms.inn_b_greeting_1"
msgid "½öÐè"
msgstr ""

msgctxt "terms.inn_b_greeting_2"
msgid "¾ÍÄÜµÃµ½Ò»ÕÅÎÂÅ¯µÄ´²"
msgstr ""

msgctxt "terms.inn_b_greeting_3"
msgid "ÄúÐèÒªÎª½ñÍí»¨·ÑÂð?"
msgstr ""

msgctxt "terms.inn_b_accept"
msgid "×¡"
msgstr ""

msgctxt "terms.inn_b_cancel"
msgid "ÍüÁËËü"
msgstr ""

msgctxt "terms.possessed_items"
msgid "Have"
msgstr "拥有"

msgctxt "terms.equipped_items"
msgid "Equipped"
msgstr "配备"

msgctxt "terms.gold"
msgid "G"
msgstr "G"

msgctxt "terms.command_attack"
msgid "UŒ‚"
msgstr ""

msgctxt "terms.command_defend"
msgid "–hŒä"
msgstr ""

msgctxt "terms.command_item"
msgid "Delusions"
msgstr "虚物"

msgctxt "terms.command_skill"
msgid "Wake"
msgstr "苏醒"

msgctxt "terms.menu_save"
msgid "Register"
msgstr "登记"

msgctxt "terms.menu_quit"
msgid "Over"
msgstr "结束"

msgctxt "terms.new_game"
msgid "    P   "
msgstr ""

msgctxt "terms.load_game"
msgid "   L    "
msgstr ""

msgctxt "terms.exit_game"
msgid "    E   "
msgstr ""

msgctxt "terms.level"
msgid "Lv."
msgstr ""

msgctxt "terms.health_points"
msgid "Psyche"
msgstr "心理情绪"

msgctxt "terms.lvl_short"
msgid "Lv"
msgstr ""

msgctxt "terms.hp_short"
msgid "$k"
msgstr ""

msgctxt "terms.save_game_message"
msgid "- Need to register?"
msgstr "- 需要登记吗?"

msgctxt "terms.load_game_message"
msgid "- Which memory do you want to recall?"
msgstr "- 要回忆哪一段记忆?"

msgctxt "terms.file"
msgid "CD"
msgstr ""

msgctxt "terms.exit_game_message"
msgid "- Want to escape?"
msgstr "- 想逃？"

msgctxt "terms.yes"
msgid "Yes"
msgstr ""

msgctxt "terms.no"
msgid "No"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_item_number_separator"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_skill_cost_separator"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_equipment_arrow"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_status_scene_name"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_status_scene_class"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_status_scene_title"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_status_scene_condition"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_status_scene_front"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_status_scene_back"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_order_scene_confirm"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_order_scene_redo"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_double_attack"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_defend"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_observe"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_charge"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_selfdestruct"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_escape"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_skill"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_item"
msgid "default_term"
msgstr ""

#. ID 1
msgctxt "classes.name"
msgid "Delusional"
msgstr "幻想痴"

